摩佬：我是世界最偉大主帥之一；上賽季排第二是我最大成就之一

開局三戰兩負的曼聯將在北京時間週日23點對陣伯恩利，主帥穆里尼奧出席了賽前發布會。

談傷情

“瓊斯傷了，你們能想像到。達洛特和羅梅羅今晚會踢U23 比賽，對他們做了手術的膝蓋是第一場比賽。這對他們是好消息，因為之後就是國際比賽日了，他們可以真正開始比賽了。

“羅霍幾天前和球隊開始了訓練，他沒有為今晚的這場比賽做好準備，但他和球隊訓練了。”

怎麼看熱刺球迷在比賽里唱“你明天就要下課”？

“是的，但我們幾個月前在溫布利擊敗他們的時候沒有唱。他們夢想著進杯賽決賽，拿冠軍，因為他們拿的不多，當然他們沒有唱那首歌。”

你是否處在戰鬥是狀態下？

“戰鬥？踢球的不是我，是球隊，球隊在對陣熱刺的比賽中展現了全部，我們犯了幾個錯誤，受到了懲罰，但球員們展現了熱情，球迷的回應不是給我，是給球隊的。

“球迷從第一分鐘起就在支持球隊，因為我們踢得很好，他們的回應是，我們輸球可以，只要踢得好就行，輸球意味著0分，但重要的是球隊的比賽方式，戰鬥的方式，我認為球迷決定這樣回應我們。

“我知道大部分球場習慣於贏球的主帥上躥下跳，在球迷和攝像機面前慶祝。而我不這樣。

“當我們贏球的時候，我是第一個離開的。但在主場遭遇一場重大失利後，這是我的方式，我必須要到場邊，看到這些回應真的讓我自愧不如。球隊真的覺得備受支持，因此，這週完全不是艱難的一周，這是大家都很積極的一周，大家很確定我們比上週一的比賽配得上更多，這就是為什麼這週末我們有場艱難的比賽，但我們很積極。

為何去看伯恩利？

“我認為（沒進是不走運），我去了那裡，我知道他們會讓很多周日會上的球員休息，確實這樣。

“我不驚訝，我去是想看他們怎麼辦，看看戴奇是否繼續堅持他們上賽季成功的原則，他們很不走運。”

成為曼聯主帥的意義是什麼？

“我是世界上最偉大的俱樂部之一的教練，但我也是世界上最偉大的教練之一。

談盧克-肖和馬夏爾

“馬夏爾的事你們得等官方，因為現在還沒有官宣。

“盧克-肖的情況，這週對他來說是重要的一周，以對陣伯恩利這場非常重要的比賽結尾。他踢了3場非常棒的比賽，在球隊輸兩場的情況下，踢3場很棒的比賽不容易。他保持著平衡和穩定性，即便球隊沒有贏球，尤其是對陣伯恩利他也保持了穩定性。

“如果下週他的教練（索斯蓋特）決定在對陣西班牙或瑞士的比賽中給他時間，顯然這對他很好。現在他看到了努力的成果，和他工作的人都在幫他成為更棒的球員。

“精神上，身體上他都更強了。戰術上，他理解得更好了，我們對他很滿意。三場英超後進國家隊對他來說非同尋常。”

如果沒在曼聯拿英超，你是否還是偉大的主帥？

“你看哲學家的書嗎？或者你從不看書？比如黑格爾（德國古典唯心主義哲學家）？我就舉個例子，黑格爾說：'真理在整體中，總是在你發現真理的整個過程中。（Hegel says the truth is in the whole, is always in the whole that you find the truth.）'

“你會問拿第三和第四的教練這個問題嗎？”穆帥問提問的記者。

記者說克洛普從來沒說自己很棒，穆帥回答：“因為他（克洛普）從沒在國際上贏得比如任何東西。這是他的問題，我跟你說我的想法，他對你說他要什麼，我回答你們的問題。”

“上賽季我取得了巨大的成功，可能這是你們不願承認的。

“我分析自己的表現，我自己想的比你們認為的重要得多。兩個賽季前我重複過，我們拿了歐聯，這個賽季和上賽季每個人都認為馬競不可思議，因為他們從歐冠出局後拿了歐聯。我們拿了歐聯是因為那是我們的水準。

“我們是最近一支拿到歐洲冠軍的英格蘭球隊。上賽季——我重複一遍，我拿了8座冠軍，我是唯一一位世界上在意大利、西班牙和英格蘭拿8座冠軍的教練，不是小冠軍或小國家的——我上賽季排名第二是我在足球生涯裡的最大成就之一。你可以不同意。”

唔好屌我殘體，我已經轉咗繁體
btw大陸歐聯=歐霸

摩佬真係串撚到仆街

獌狗

尊重啲啦屌你

雲加第二係失敗專家 佢第二就成就

怎麼看熱刺球迷在比賽里唱“你明天就要下課”？

“是的，但我們幾個月前在溫布利擊敗他們的時候沒有唱。他們夢想著進杯賽決賽，拿冠軍，因為他們拿的不多，當然他們沒有唱那首歌。”

駁唔到

同獌狗講尊重

Repeat repeat

daddy

同波台一樣 熱狗一出嚟吠就笑佢地冇盃

摩狗思想=波台核心價值

泥清上左摩佬身
係咁叫人尊重

雲加化
J歷史

佢生涯都係無限loop
上任>成功>走下坡>撐飯蓋>柒住走

回晒塘既廢老

樓主咁能搶口

hi

好on9

教最聯係人生最大污點